有線NEWS：不知什麼原因,這段新聞不斷失蹤了

【何以中國強力反對】
【京學者解構THAAD威脅】
美國的 THAAD 反導彈系統令中國和南韓交惡，究竟其威脅何在？
由北京的軍事學者吳戈，向各位解構 THAAD 的問題。

＃有線新聞 有線中國組 ＃THAAD

各位朋友：不知道是何原因，這則新聞其實是在香港時間周一晚十時前發的，但當時上載後就「失蹤」了，因此編輯又再發，一次又一次，都出現同樣情況。莫奈何！

其怪的事跟著發生了，到周二清晨，這則新聞又陸續的在頁面出現。
由於各位的留言非常寶貴，因此我們決定，不刪除重複的任何一條。
這個處理方法請各位諒解。謝謝！
《有線新聞》謹啟

[url]
[/url]

Fb 不意外
Twitter唔該唔好學Fb將啲post同comment被消失

FB奶屎窟唔係第一次
支那左膠大公司 總之對有勢力人士不利嘅嘢就會

豬閪伯格

不安

為打入鄰國市場不擇手段

佢條LINK有事咋.

等睇fb步yahoo後塵